戒嚴，即係將香港宣布係鐵幕世界，林鄭就係壽西斯古

哈哈，戒嚴，嚇下人就得，香港幾十年既國際信用、中共唯一白手套、出口港，上海及北京都做唔到既野，只要一宣布戒嚴令，就即係向文明世界宣布走入鐵幕，連戲都唔做，成為極權世界既一份子。

哇，到時又可以見到新一輪人口清洗、資產重整、政治獄、警察國家，西環班中聯辦蠢材為求權力，選擇所有手段中既下下策，我真係樂見其成呀

到時，林鄭更可以成為千古第一人，係咩？
史上第一個獨裁女性屠夫，仲係專殺自己人，可比壽西斯古呀

Do it!

正呀喂

玩大啲吖

Do it

同樣下場？

正呀

佢一落戒嚴以後班大陸人仲有冇地方走資呢

想睇

所以睇準係嚇人

焦土之母

金鐘中環戒嚴

不自由毋寧死

Do it,Do it!

女性層夫係咪即係屠婦

屠夫自膠

如果逼到佢戒嚴 我地已經成功左一半

壽西斯古最後咩下場大家可以睇番youtube